要返大陸，有冇幾舊水嘅手機推介？用到wechat, whatsapp, tg 謝謝

聽講而家返去會比人check手機，有冇啲平平地嘅傻瓜機介紹，要用到wechat, whatsapp, tg. Thanks

提一提，最好搵紙抄低D number
否則都會俾公安抄走哂

收部2手v20 v30

或者wilson啦

我上個星期翻深圳冇check 手機啵！你係咪收錯風

Nokia

華為

red米